掛左3日一號波，不如一早掛3號算啦

1次過掛哂唔好煩

番緊弱智學校想唔番學?

工場

話撚知佢掛咩波，唔好假日落雨就得

庇護工場？

55